究竟有無人另一半同自己同姓？

女朋友同自己同姓
連呀爸呀媽又係同姓
好開心

我同另一半同性

👦🏻👦🏻👉👊👊💦💦

都好開心

另一半係異性 但同我同姓

鍾意過一個同姓嘅男仔就有

陳茵薇，陳豪